萬世師表Herman Yeung條女不得了

話說小弟一直都有睇下Herman Yeung嘅片，亦都因為佢嘅片令到我入到大學。今日無啦啦見到啊Herman直播，就入去睇下啦

唔睇仲好，一睇真係徹底失望。

直播到中途嘅時候，佢地無啦啦播612條片，話示威者衝撃警示，仲打鳩自己友
然後條女就不得了，口講自己中立，實際上之後嘅言論越嚟越偏頗。又話逃反條例只係「一條條例」

屌我唔講啦嬲撚到，你地係教育工作者嚟架。你地喺教育上嘅貢獻真係無可否認，我亦都好尊重你地。但你地口裏話叫啲學生唔好出去，然後又話呢條條例無問題，我真係對你地好好好失望。如果你地真係唔知頭唔知路，不如真係唔好講野算啦

以為有圖

我真係好失望

我入到嚟都好失望

竟然係咁

unsubscribe左
太失望啦

大家入去屌完好走喇
唔好比咁耐view啲垃圾

有冇聽到直播嘅巴打可以整合下懶人包，我聽到佢地講完之後嘅思緒真係好混亂完全諗唔到野

之前睇直播聽到呢條友屌鳩GPhone

屌Gphone唔係問題啊
問題係屌d乜姐
基本上之前泛民根本就係一堆政棍
今次例外

之前69定再前幾日直播
佢地講：「至少呢條條例可以令殺人犯受到應得裁判」

Herman我欣賞你係教育方面嘅付出
但絕對唔同意你嘅政治言論

好似係講緊通識科取消
話係Gphone搞咁多事唯一成功爭取到嘅嘢嚟

好似話播左D片(我冇睇到咩片)，然後話現場危險叫學生唔好去，同埋叫學生唔好做犯法野。順便話某D留言淨係識人身攻擊。好似係咁。

其實Herman Yeung知唔知自己有幾多曾經教過出嚟嘅學生係6月9號 6月12號 6月16號都出左嚟

咁又算唔算Herman Yeung教而不善呢

咁撚串認自己係一言堂

有咩付出
遵理無人報佢先走出黎扮義教

係教育理念方面 Herman Yeung我好認同你
甚至影響左我係過去兩年嘅人生方向

但係對唔住 係政治理念方面
我絕對唔會認同你

好撚失望 屌佢老味佢講啲嘢成個離地中產咁
係你講得冇錯 走上街頭的確有被檢控嘅風險
但如果人人都唔走上街頭 唔去同呢一個港共政權作抗爭
咁香港實收得皮啦

其實個直播有好多好point
佢都無回應
佢哋淨係捉住某啲連登仔嘅言論
鬧佢臭雞
然後就一口咬定哂反對者俾人煽動
話人好唔理性
又話連登討伐佢
到後尾又話自己立場嘅唔偏頗
唉

先唔講佢堆online resources
要咁有耐性拍個regular course 再分批扔上youtube其實好麻煩

利申：半個數學教畜

講夠二百人直播未 又話理性討論 完全避晒chatroom啲問題

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

唔怪得當年dick hui飛起佢

無必要去人身攻擊佢地
佢地根本就係所謂既中立派
攻擊來做咩
每個人都有自己既政治意見
唔同意咪算
用粗口鬧無意思

留言撐Herman yeung班友全部中學雞打5p字

其實佢真係好有心

但係啲言論真係好難尊重佢

扮緊中立

佢個種唔係真正嘅中立
係扮中立企係高地嚟批判異於自己意見嘅人

岩先聽到佢講有論壇挑起個情緒
令到烈士失去生命
即刻閂左個tab
之前一直支持佢免費補習，今次真係撐唔落

大家以後都要冷靜啲
唔只Herman Yeung
同一啲中立派傾計
如果刻意中傷佢地就會俾人先入為主
再講對方都聽唔入耳

呢個已經唔係政治立場問題
呢個係有冇人性嘅問題

佢好明顯為左自己嘅立場喪失咗自己嘅人性

小心分辨
佢只係扮中立抹黑年青人

入左去一陣完全唔覺中立

屌還屌
佢的確係義教

留名等睇Herman Cap我地啲留言嚟係直播批評

佢連台灣唔受都唔知就縮返入去啦

真心嘅 見得出佢真係有心義教嘅

又唔好咁講
我知道佢地對學生好有心
只係佢地可能唔知自己講緊乜

失望 估唔到佢係咁

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

Cls，頭先我一挑十，比條撚樣del comment

其實我都識d對學生好有心既老師
會同學生講：見好就收/唔好被人利用
冇諗過佢地係會咁樣
平時跌左垃圾落地都會幫手執
會帶學生去做義工

今次見人比黑警打餐死都唔會支持我地繼續出黎追究黑警
再仆街d仲覺得學生比人利用係收美金搞事

真係好失望

佢話叫我圍爐入番某討論區，然後佢就del我cm，自己同班盲粉圍爐

應該見到你

反而Dick Hui係有良心補習佬
題題數都屌柒班黑警同借啲意提
抵我補足佢4年
仲要有問必答

叫學生唔好出去
要合法合理和平
同美國扯上關係係有政客收左美金搞事
學生係比人煽動走出去，比人利用
時間會證明佢地係岩
佢地得200人睇都去圍佢地係因為佢地已經係好有影響力，根本冇咁多人撐學生
屌佢臭雞係因為佢地講既野太有道理駁唔到etc

佢仲話懷疑琴日冇學生又點點點，又話啲人好暴力

最後仲叫啲人連和平集會都咪去，因為隨時會衝

太憨鳩，由佢自己圍爐，唔好曬時間啦
中學生都有獨立思考能力，佢講兩句就信既都好打極有限

佢覺得我哋得幾十人入去搞去
心諗覆post同like都係得幾十人
你想有幾多人入去你live屌尻你

herman 睇都未睇過，揸筆噉柒

仲有得盲撐
佢講呢啲已經衰過达狗同玩具

你自已咪又係睇Herman Yeung嘅片
有咩資格屌人 你要屌 就QUIT U

有冇example?想笑下

條臭閪不停扮晒野

我想講
有好多中年人同佢地諗法一樣
佢地都覺得香港環境唔好
但係就會喺呢啲時候
覺得保住前途 安全比較重要
我唔係覺得錯 咁諗都無問題
但係唔好覺得我地一直俾人煽動緊
唔好話我地係陰謀論
我地係見到社會一直惡化緊
我地先會企出嚟
我地有啲立場 同外國 泛民一樣
但係唔代表我地俾人操控住

我唔知你會唔會睇呢個po
如果有我想為一班亂鬧你嘅網民道歉
但係希望你希望可以好好咁瞭解吓我地嘅憂慮

呢條友除左唔洗錢之外 無野好 佢係有料到就唔洗咁撈啦

條友見到comment屌佢就hide
成班中學雞無獨立思考喺度盲撐佢

我屌埋你老母都有資格吧

Dick Hui良心
又教得好

好嬲喎Herman Yeung fans呀?

佢好多年前tip class條ASGS出毅進制
要計實際人數同毅進制人數個difference

呢件垃圾教書佬就收皮啦
誤人子弟

總結下，
佢地係咁話和平理性，之後Block曬所有支持既人，再狂屈示威者。
講野完全無道理：
1 話政府邊有唔理我地啊（結果4大訴求咩都無回應過，只有暫援兩個字
2 話我地想多d人坐監多d人死，根本烈士既死無人想，幾多人傷心到咩咁，根本幾多人求釋放義士，仲話烈士死既原因係我地煽動，關政府咩事啊
3 話多後生支持反送中係俾人煽動，做唔到自己，係被逼先出去
4 話只可以用和平理性方式，講真可以和理非有用，邊個會想傷 想有被捕危險
5 話警察被起底 被粗口問候慘，隻字不提十幾個警察圍毆一個手無串鐵示威者、中信謀殺、非禮女性、鬧自由西、無number等等等等，同埋問我地點解唔投訴
6 block曬所有反佢地既人，之後淨返自己人，話我而家唔block啦
7 話搞手收錢，而你地收唔到錢既係因為未到你地啊麻（我呢個倒貼幾百買物資既人真係想問幾時到我
8 無人理佢地 就話點解你地人咁少既 唔係有200萬人咩去曬邊，得幾個人鬧我地

ok其實仲有好多 記唔曬+聽唔落 想嘔 完

仲話你哋已經成功爭取咗delay條條例 仲係度搞咁多做咩
原來真係有人真心覺得暫緩=撤回
仲衰過班廢中

起佢老母出黎啦 睇過咩樣

仲覺得特首同一哥個道歉好真誠

佢真係愧對讀書人

佢話啲人道曬歉，啲人為嘈而嘈

條女：你地示威者係咪訓著左啊
delay左啦（無撤回過）
林鄭道歉左啦（完全無誠意、四大訴求唔回應）
一哥又道歉左啦（唔放義士、唔解釋警察濫權、無number、暴力煽動等等）
一條條例咋，你地做咩咁激動啊

已經俾個下台階佢話尊重佢教學理念但唔能夠認同佢政治方面
咁都可以屌返我轉頭仲喺度扮理性

唔好咁崩緊啦唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦 唔好咁崩緊啦

佢條女仲話你，一見到持相反意見嘅人，就係5毛

你開過第2個post 叫大家一齊report佢channel收佢皮啦

cls我一共俾佢block 左3個ac，一個粗口都無出啊

見到啲人講物資係因為咩勢力都覺得on9
當年雨革仲係學生 都用兼職賺返黎嘅錢買物資
依家出黎社會做野 更加有能力買物資
見到612即買醫療物資 好驚又重演
係可惜真係唔係下下都出到黎

感覺佢地依家只係堅持自己立場
你同佢地講就係 challenge佢地
駁到就駁 駁唔到就重覆講多次/block

我都冇講過粗口，但係比佢del cm之後，我都撤退了

佢條女真係極品 CLS
不過同得herman yeung 一齊唔慌好得去邊

唔好咁崩緊啦

我係真心尊重Herman，只係對佢發展呢啲言論有啲失望，而唔係想佢個channel收檔

成日覺得佢搞到今時今日咁唔多唔少都係因為佢條女

block 哂啲反對意見
跟住自己扮中立
條女真係好癲

唔好咁崩緊啦 你哋真係太激動

邊撚個，用波粒二象性解龍捲風嗰個?

佢條女講啲野同港人港地啲page冇分別
話人收咗美國錢

我知道你地咩意思
但事實上香港好多好似佢咁既中立派
反對同攻擊佢地係無用
因為佢地就係所謂既民意
我地應該多啲去理解一下點解會咁
佢都唔係無講錯
如果一有人講啲相反意見就起鋼
咁其實咩都做唔到
見到留言有人身攻擊 其實係無用
我地都要接受個社會係有啲「中立派」

挑 到依家仲尊重乜撚

不停話自己理性中立
屌你老母俾人講多幾句就話自己係有立場呀 我有自由㗎喎

條女癲過佢，又話大灣區好，又話明日大愚好，話泛民反係因為想巴結地產佬

不過佢個channel做咁耐都做唔起
就算啦

你一定係無睇條片佢哋啲口吻同港人港地一樣

好多人係真心㗎
所以鬧同攻擊係無意思

我都以為有圖
BTW我再之前有睇佢哋直播，無錯佢哋講嘢理性啲睇有道理(話自己14年都係熱血派，不過睇清啲後生仔畀泛民當棋)
但愈講愈深入就根本已經唔係基於事實而講

飛左去中間
聽左少少
d口吻勁似扮中立藍絲
唔知佢地睇唔睇到啦
你兩個就話當初覺得唔會有影響
然後就撻律政司放左幾十頁英文出黎解釋
咁唔知你兩個懶係中立既
有冇睇到法律界既聲明再加詳細建議?
去到交上大會質詢
你兩個有冇睇李家超點回應?
話人地唔留意
根本就係你兩個冇留意清楚

聽到想嘔 尤其條女既tone

條女仲要以為200人直播好大影響力
真係好撚on9

唔好搞herman 啦，佢最後都再三講話，只係想學生注意安全。以家因為琴日部署令中間派動搖，需要大家再諗下一步點行。人地出於擔心你地安危而勸阻，唔好搞到要分化難得既義教老師。

你係咪無睇佢Live，佢地同其他需要屌醒既真中立派唔同，
佢地睇過曬警察圍毆市民、非禮女仔等等d片，睇過曬我地d point，淨係攞對full gear警察毫髮無傷既碇磚講十萬次，條女仲要屌新聞點解無其他嘢睇，得反送中新聞。根本無嘢可以同佢地講，根本立場就係反我地。

如果佢真係14年出黎
應該去左勇武派
唔係走去支持政府點點點
佢而家仲要話d學生被煽動
係人知道要煽動咁大班人走到最前線食棍
係冇可能單靠由班泛民廢up一堆野就可以做到
結論: 根本就係有哂偏建制立場扮中立

佢出發點係想保護啲dse考生同未來dse考生，同埋佢嘅channel都有用嘅，民主社會，各持己見啫，唔使report嘅
不過佢講嘅理據令我感覺到佢真係好憎泛民同對件事件嘅認知仲停係雨傘運動到，自己亦都唔想去理解件事

我有小小懷疑佢條女係精神失常，而且係無辦法容納到其他人既意見

仲好意思拎calvin sun嚟講 講到肥cal煽動學生岀去

竟然可以喺個教師條女身上聽到反對修例係收咗美國佬錢

私怨到

咁做同佢del人cm有咩分別，最重要係喺哩到屌佢係錯，比班中學生見到，唔好盲撐佢

好擔心佢啲學生會唔會被人洗腦

no 我有睇live
佢地似係真心覺得自己係中立
其實佢地個價值觀好明顯
出去集會有機會比人拉
所以千其唔好去
逢係觸及法例既都唔可以做
我估好多香港人都係咁唸
至少我係餐廳食個飯都聽到啲人話啲學生唔應該咁做
不過我都聽到佢地係唔反對修例
咁仲總有唔同意見

佢條女真係成個八婆⋯

直接抵制佢仲好 條友散播19言論 中學雞撚識諗咩

一定會 成班dse雞

所以唔好浪費口水
人地有自己立場
我係覺得人身攻擊無用

其實有咩方法可以令呢類人聽入耳
真心想知

佢後來話唔係啲學生收錢 係上頭收錢

其實真係有啲中學雞會信曬Herman講嘅野
再加埋佢條女不斷搧風點火話自己中立
搞義教絕對唔係佢地亂咁講野嘅免死金牌嚟

點溝通

聽光明頂，人地陶傑駁柒咗啲咩收美國錢論啦。
陶傑同Herman 比，Herman算老幾。

好難
但攻擊對方係一定無用

其實大部分都係講道理，講自己立場對佢地黎講就係連登派過黎既打手，自己無point，解釋唔到就block人，除左有人鬧左句臭雞無任何人身攻擊，條女就將臭雞兩個字講左20次以上。呢個舉動同媒體將碇磚無限放大 就咁定性所有示威者做暴徒有咩分別。

你會發覺到HY同佢條女係好似支國領導人咁，一有相反意見，就即刻變到好偏激，講到人地存心想搞佢咁，CLS

好彩佢無教通識

收皮啦佢講calvin
calvin不知幾好，由雨革到宜家，一直好撐學生

佢咪話calvin sun好支持你哋㗎 跟住講到肥cal係推班學生岀去死咁

我見到
佢係到話連登推啲學生去死
又亂block人
人地講一兩句就話人地情緒繃緊
其實佢無feel到自己都好激動
但係我想講既係 大家見到咁既情況要更加冷靜
當然心入面會好唔開心
但成個香港好多咁既人
覺得政治唔重要
覺得盡自己「本份」就OK
然後怪責示威者

條女呢

條女係咁話Herman激動，我地激動
根本最撚激動嘅人係佢

講一大堆支持既說話 之後再話自己冇話支持邊邊
點同你講

後尾咪話自己有立場囉
「咁又點呀我有自由㗎」

佢講到連登好似個暗黑組織咁
算啦 有其他更重要既野做

佢用自己來攻擊其他人

但條女又話：有人話我扮中立wor，咁咪當我係扮lor

唔好推啦

仲要揾食架

係咪有親戚係警犬
班狗雨傘個陣開始比人屌撚到臭啦

相反herman to

講既野勁不負責任
開頭話有鬼掟磚
之後又話啲狗用支棍撩兩下啫
之後又話和平遊行都唔好去
正一教束

真係相由心生，佢條女個樣同細眼姚子羚一模一樣。

尊重佢意見,已unsubscribe

高下立見

好撚串

但佢話唔駛你尊重喎

唔好咁啦,廢事又話人屈佢五毛

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

wtf 這麼_的妞

食屎狗

正宗八婆相

估下Herman Yeung除咗義教賣天書之外，仲有咩收入

咁憎連登 楊生楊太黎mon post做咩啊
又話唔care我地？扮中立黎煽動人，自己攞黎

我夠膽講 herman搞到今時今日咁
好大程度係佢條女累事

利申：一路有睇佢片 都支持佢youtube channel

如果真係為學生好，唔想佢地去，一句話危險就可以完啦。等學生自己評估自己應唔應該去
後面個啲「中立言論」基本上可以慳返
佢講到話咩「情緒激動可以好非理性，事後都唔明，所以建議大家唔好去，因為到期時大家群情洶湧可能刺激到你，跟住掟埋一份」
你口口聲聲話中立，字裡行間跟本就係明示係班示威者失去理性，何來中立??
「情緒激動可以好非理性」呢句野我係認同，
但你兩個講到自己中立，點解唔將同一個觀點套用返去警方身上?
喂大佬你好難否認班狗打人打到殺紅了眼，係有還拖既成分，由雨革到旺角騷亂，到七警俾人拉，話係警民之間既恩怨，都唔會係無稽之談，點解你地咁中立反而唔提?
或者連登真係一言堂。但係同唔係都好，唔好話連登一言堂黎襯托自己台講野係「中立」，嘔心到不得了
有人係chatroom講「你唔播班警犬點打班示威者」
Herman Yeung 答「你明唔明我地做緊啲乜野，我地係講緊個度有危險，如果你講到佢地個邊都係咁無理的話，個度就更危險，咁我地叫人唔好落去，呢個point有咩問題值得你地係到瀨屎瀨尿發我難呢」(1:41:37)
如果你真係中立，係咪有責任展示兩邊既危險性，等入黎睇既人自己衡量?
我當而家有人睇完您地直播，睇到有人掟磚就定性咗班示威者係暴徒，然後你地係咪一句「拿我地中立，只係想播片講有幾危險，你自己Imply咗咩信息唔關我事」就可以了事??呢啲真係中立持平既人做既野?

如果人要偏頗，佢會話
「學生唔好去，因為示威者好危險」
「學生唔好去，因為警察好危險」
中立既人係會話
「學生唔好去，因為現場好危險」
用最唔引起歧義既講法，先係叫中立，而家佢兩個明顯就係偏頗，反而以中立自居

佢其實有冇考慮到條例一過香港會好危險

咁照佢既邏輯 到時佢同佢條女咪第一時間移民囉

為人師表喎 有咩事睇死佢第一個走由得你地死

我覺得佢地係block人block開有舖癮
事關佢個免費channel成日俾對家搞 所以一直以嚟都feel到佢地好敏感 但依家就block到好病態囉 變咗一言堂咁少少意見不合就當人地係嚟搞事

無
人哋咪話只不過係一條條例 你哋咁緊張做咩

行得正企得正驚閪咩
Herman我支持你放返段串片出黎

仲有得重溫

Herman 你教育放面其實真係可以話香港良心

但政治方面我對你好失望

以為自己好撚醒 咪繼續圍爐 冇人識你自己扮被逼害咁

方面

睇黎大陸好適合佢
咁撐大灣區 叫佢快啲搬上去住啦

你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔去指責壓迫人嘅政權呢？
呢個係絕對講唔過去

梁天琦正正就係講緊好似herman yeung同佢條女呢類人

天琦

佢真係太敏感

補足佢四年

當佢condom用佢D工具片咪算
佢D書就唔洗買喇

就好似我頂唔順佢地講既 烈士係因為我地反送中條例情緒高漲而死。
我地係佢戰友啊，當初好多戰友想上去同佢傾，結果係herman+shan最支持既狗察唔俾任何佢戰友上去，更無人知道d差佬幾個鐘喺上面對佢講過d咩煽動佢啊。
烈士身亡後，我地做既係送花、哀悼、推放自殺熱線 互相穩定情緒，佢地support既狗察做既係開post話死得好啊。
推烈士落樓既係對政權 對白色恐怖既絕望啊而佢地話我地想更多人死更多人犧牲。

從不知天高與地厚...

以前有600人睇佢直播，而加得200人，而加主流民意都好清楚係反對herman既言論

有佢條女個樣既片囉
不過好似del 左了，唔知有冇人有cap 低？

各位記得裝埋ad block，咁佢既youtube廣告費就會愈來愈少，咁先打擊到佢既收入

如果係大專學生，直接睇khan academy，有大量片同exercise幫你溫書，各位加油

唔係個個人都識做 live
1:30:00左右個statement 我buy (未成年炒車社會有好大回響)
但其他就真係越講越黑

條女個語氣真係好難頂, 基本上係 pk mode (可能佢唔係鏡頭前啦)
HY 思路仲算合理, 算係中立架啦, 咩都唔想上身個種中立

Any肥，難得有心教數都算係有地方值得尊重(只限免費個啲)

PS. HY 個啲數我估係 ECON 個啲? 成日講錢
唔係 STEM 個啲, STEM 個啲自已 fact check. ok?
PS2. 無睇晒, skip嚟睇

佢竟然敢用何韻詩係加拿大藉黎攻擊佢

仲建議佢啲學生唔好去台灣，因為宜家大家都知道宜個漏洞，好危險

..........人哋youtube都唔係主要收入來源

條女d西態度同西語氣真係好撚難頂

聽左幾分鐘就燥
你地呢代自己無行出黎爭取
唔代表你地係岩
當你連自己既權利都唔爭取
我更加唔覺得你適合做老師
講到自己係擔心學生
有無諗過學生擔心自己屋企 香港呢個地方
算啦 讀死書做教畜啦你繼續
好彩當日最後無補你 垃圾

好同意1:18:00 到講ocamp文化同 連登仔認為大學識人好過識字既思想

屌得好 呢啲垃圾廢畜連價值觀同良知都咁低劣 何德何能教人？
永久blacklist同report佢channel

push

其實佢d live不嬲都成日block人
之前有人討論2018疑似內部marking都佢話係燈塔打手然後一按即ban

Herman Yeung
老實講，我尊重過你。
但係，到左今時今日，你都仲係覺得逃犯條例唔嚴重
咩叫至少？你做人咩都至少？眼界咁低？咩都要袋住先？

屌片頭完全唔知佢笑乜春

肥cal自己都有出埋去

我以前都睇herman yeung啲片考dse
仲介紹比人 考完得閒走入去睇佢live
覺得佢通宵陪學生放榜都算良師
但你依加咁唔止冇將正確嘅思考方式訓練學生
更加將自己偏頗嘅諗法灌輸比人

師者所以傳道授業解惑 連思想都扭曲成咁嘅人
你最多係一個好嘅教書人
但根本唔配做老師
希望你啲學生睇到呢度 唔好再睇佢啲live

唔同意佢講既野唔多講啦, 相信我唔同意既野依到大部份人都唔同意

基本上成段直播我同意得2樣野
1. 中學生唔應該參與依d過激既集會(e.g. 612, 621), 亦都唔好比周圍d人去煽動去衝
(依樣其實都岩, 雖然佢之後有話學生連遊行都唔好去, 心諗WTF)

2. 連登一言堂, 唔岩聽既意見就標籤係五毛, 甚至去逼一d公眾人物, youtuber同埋直播主去表態, 依d行為比共產黨更加恐怖
(依到好明顯係講緊達哥, 果班鍵盤戰士有時真係好撚on9, 甚至69同616依班人有冇出黎都成問題)

但其實大家聽完又冇需要太嬲
如果你屋企有依d所謂「中立」既父母
就知道香港好多廢中/廢老其實都係咁樣諗
不過Herman Yeung同佢地唔同既就係前者對教育貢獻左唔少
至少係幫DSE學生方面
後者就大多數都係得個up字
所以大家聽完就算啦

垃圾

條友搵埋唔少，一定係驚股樓跌。典型撐政府心態，實質都係擔心自己身家大於一切。

對你仲失望
標題呃

有咩問題？
中二先嚟補數唔得？定補習都唔俾？

屌佢老母 想聽返 喺幾多分鐘開始聽

點解上面成堆人會覺得佢義教?
佢透過啲免費片從唔同渠道賺錢咋

之前有段片有樣
幾柒吓 唔使睇

【引渡惡法】「光纖之父」高錕太太黃美芸撐學生：應該發聲！
真正學者

佢自己先係一言堂

其實琴晚睇直播應該有唔少中學生
當中有啲人以為韓農示威係喺韓國發生
又有人覺得用暴動罪拉義士係無問題
所以唔好睇少呢個直播可以影響幾多中學生對條例嘅諗法
條女仲要口講中立，之後啲立場越嚟越偏頗
你知唔知自己up緊乜架

我諗佢地應該係未理解清楚姐

再重申 我同意你地建議學生唔好出去示威 因為佢地可能要承受佢地負唔起嘅負責
但絕對唔認同你地嘅政治觀點

責任

所以佢地作為有一定影響力嘅教育工作者更應該慎言
因為佢地每一個表態都會直接影響唔清楚來龍去脈嘅學生

我都唔明啲人咁好笑
又唔係出去免費開班教
youtube有view有錢 一本濕鳩天書又要錢
但仲有人覺得佢義教好偉大
佢咁偉大就唔係係遵理撈唔掂先出黎義教啦
先唔講佢教學質素差 極多廢話同晒時間

係三間大型補習社都撈唔掂
除咗佢補習界仲有邊個咁把炮可以得罪晒呢三間

不如唔好針對佢教學質素
針對返佢地嘅政治言論好嗎

真係
棄卒仲要比人吹噓

sor 要unsubscribe

害死啲o靚仔，害死香港

其實而家最擔心有啲學生真係冇獨立既思考能力
咩都信哂佢地
咁同民賤聯向阿公阿婆洗腦有咩分別

咪係咁撚有心一開始就唔會想做補習天王啦。仲要有人話佢拍咁多片要好多時間，好撚偉大真係笑撚死，佢平時上堂都係要教呢堆嘢，而家多個cam，以後就唔駛重覆教，根本就方便埋自己，而且係每個補習老師都做緊，只係佢用其他渠道賺錢，唔係直接收學費就變咗萬世師表

無人識你喎
利申: al pure攞a

剩係佢出by topic 果埋exercise已經夠曬煩

唉 卿本佳人...

其實佢地兩個成日諗多左...
我仲記得幾年前羅銘鈞事件
好明顯係條on9仔八掛想問多d herman同燈塔既花生野
問多兩問就俾herman鬧以為佢係二五仔
當年herman仲開左直播話羅銘鈞畢業前仲正正常常
但畢業後就疑似賣左account
其實邊有咁多賣account丫，花生友就一大堆

佢地有時係諗多左，同埋未必好掌握後生一代諗咩
但我覺得佢既出發點都係為學生好，覺得學生俾人利用
大家冇乜必要去攻擊佢

咁講啦 政治立場有唔同 好難避 估唔到連佢都係cctvb常客

讀acct都夠膽出嚟教數
Acct啲數加減乘除渣
條友擺明為咗錢分分鐘連concept都唔清就出嚟教人
唔知佢得罪人多定點搞到係大型補習社撈唔掂先係youtube拍片賺廣告費
佢根本同林溢欣冇分別 只不過佢係失敗者咁解
依家仲要唔知頭唔知路出嚟鳩嗡
都唔知有幾多中學生真係信佢有良心義教而比佢洗咗腦
真係害人不淺

Acct啲數就係加減乘除？

其實佢免費拍咁多野浪費咁多時間
已經好值得欣賞

佢大可以做補習十幾萬個月輕鬆啦

喺補習社搵唔到食所以轉另一種方式搞好marketing都好正常，免費影片確係幫到唔少人，但咪吹奏佢良心義教，講到無條件奉獻，佢搵錢一定多過好多老師。

搞清楚啦好心佢補習個陣都係要拍video，唔拍先叫浪費時間，唔駛將啲嘢重覆再教。講真如果唔係免費邊有咁多人補佢，就係少人補所以出免費片吸人氣，用其他渠道賺錢呀，醒未?

在會計常規工作中，主要涉及的數學知識其實是我們小學就學過的加減乘除。對的，你沒有看錯，就是簡單的加減乘除而已

當你考CPA的時候，有一門財務成本管理，需要大家有一定的數學基礎，但是需要的基礎也不是高中數學和大學高數那麼難的，所以不要被嚇到了！

你咁講 工程都係主要涉及的數學知識其實是我們小學就學過的加減乘除。

佢搵到十幾萬個月既話就依家仲係燈塔做緊啦
你估個個撈補習可以撈到好似林溢欣咁咩

條女扮到好理性，但就滿口歪理

Who is Herman yeung?

越聽越嬲

一路話自己理性中立
轉個頭就hide人

咁又唔同
engin要讀到multivariable calculus同linear algebra甚至更高深既野
Acct頂盡咪少少calculus同stat
上大學啲網站可以有得睇

典型廢中廢老

有個位都幾搞笑
佢話網上發起兌美金既行動會令經濟轉差，樓價大跌會造成好多負資產問題，最後骨牌效應會造成大量失業
另一方面又話睇到報道指逃犯條例通過，有錢佬同資金走晒，咁佢就推論樓市就會跌，咁商場租金就會下降，大家食餐飯都會平啲

同埋佢地真係好憎美國

希望睇琴呢個post嘅中學雞認真諗下呢個世界發生咩事
唔好誤信權威 人云亦云

佢係邊方面嘅權威

佢絕對唔係權威
但學生可能會當佢係「權威」

屌佢老味 串撚到

邊撚個黎

Herman 點解要好地地將D片cut 做2-5分鐘一段段，唔會一次過放一段一個鐘既課堂？
因為YouTube 計view count ! 保守估計，Herman 「免費」教學既片月入起碼10萬YouTube 分成！

Herman 拍過幾條片show咗好多自己YouTube channel嘅收入細節，其實平均每月得兩三千hkd。以事論事，呢樣嘢就唔好含血噴人。

你估佢靠view數賺錢咩
就算佢一蚊都唔收 尋晚番言論都無可能認同到

我唔係支持herman 既政治立場
但真心唔好搞佢啦，佢真係無必要拍咁多片做教學，而且佢既片係有質素，唔係亂教
可能佢無乜深入接觸政府，誤信左港人港地果d 藍絲思想者。
同埋佢真係錫學生，唔想學生受傷者。

我從來都唔支持搞佢乜乜
只係對於佢琴日發表嘅言論感到失望

unsub
個陣聽佢bafs同econ諗住唔洗睇可以聽
點知佢成日教錯 我最尾都係死死地氣自己

佢唔想令學生受傷，但就有意無意不停對示威者針鋒相對，去包裝自己「唔想令學生受傷」呢個點，話自己係中立我真係不敢恭維，真係好唔要得。

引用返佢哋尋晚番言論
「你講到自己好似識我哋咁 好了解我哋咁喎」

推

錫學生就唔會咁誤導人啦
又屈叫人上街嗰啲都係鍵盤戰士

就係呢班廢物 上一代唔爭取仲指責班被壓迫嘅人
先搞到呢代咁多年青人要企岀嚟

點解會指責被壓迫嘅人
而唔係指責壓迫嘅人

Herman 係唔係比學生讚得太多搞到咁自大
btw 之前睇佢2019 DSE MATHS解卷都有幾題係解錯
其他比較唔專既一定錯得仲離譜

問題係有人當咗佢係權威
佢係 DSE 數學權威掛？
其他科佢都有帶頭盔
「歡迎討論有錯指正」

冇問題
師兄最後數學拎幾多

4
盡哂力
以前個底得2

考POLYU入學試果陣睇過呢個人嘅片

佢比我嘅感覺係有心 但人蠢
仲有唔肯聽人哋意見
教數都係
都唔止一次見到佢教錯concept/搞錯syllabus
我有試過inbox佢提佢 佢每次都係話有時間留意下 之後冇理過

利申 半個數學教師

睇一條YouTube片，不如做多兩條數on99

件垃圾識柒法律

因為herman同條女都係咁，扮中立但無講過中央 政府 警察衰咩，講曬既然爭取唔到仲搞咩，delay道歉已經好好，只喺度指責示威者。最好個個攤喺屋企嘆冷氣。
佢唔爭取仲唔俾人爭取，指責佢地只係禮尚往來。

佢地根本上就係不中立
仲要偏支持條例

性格問題
廢中

Hello

一方面屌人偏頗 之後block哂其他人留言
惡過狗

條友教maths D 片就可以睇
live 果D 就咪啦
唔岩聽就即刻block 你 或者直接屌你

佢係應該真心膠黎，又唔係既得利益者，鬧黎都無意思。

PS：曾經web course 學生

咁都要佢自己肯受

聽到佢地講：「都撒回咗啦你地仲想點？」
就知佢地唔係個啲了解曬成件事而屌示威者嘅人，係睇cctvb新聞知少少個啲豬。先唔好話了解送中條例，如果了解多啲香港時事，都知港共政府信唔撚過啦。睇住cctvb新聞就信暫緩係撒回，蠢都算啦，仲要態度咁撚串。

撤*